兩火車站現可疑盒 遺「港警濫暴」

兩火車站現可疑盒 遺「港警濫暴」

【本報訊】港鐵大埔墟站路軌及沙田圍站對開行人路，昨凌晨兩個半小時內發現可疑紙盒，警方爆炸品處理課（EOD）人員到場引爆，證實盒內並無炸彈，兩宗案件均無人受傷，同列炸彈嚇詐，分別交由大埔警區及沙田警區重案組跟進。

【沙田圍站】拆彈機械人引爆紙盒後，盒內電池及火牛等四散。黃江奇攝

EOD引爆證非炸彈

昨凌晨4時08分，港鐵巡查路軌的職員，發現大埔墟站北行近漢家路一段路軌上有一個可疑紙盒，懷疑為爆炸品，立即通知車務控制中心並報警。爆炸品處理課人員奉召到場檢視後，清晨約6時將紙盒引爆，發現內無炸彈，將盒內物品撿走調查。其間，東鐵綫服務略受影響，大埔墟站至太和站一度暫停服務，直至清晨6時許始回復正常。

【大埔墟站】港鐵職員昨凌晨巡查路軌時發現一個可疑紙盒。

昨清晨6時22分，港鐵馬鞍山綫沙田圍站職員發現A出口對開沙角街行人路，有一個電線外露的可疑紙盒，於是報警，警方接報封閉現場調查。爆炸品處理課人員到場檢查可疑紙盒後，遙控拆彈機械人向可疑紙盒連開兩槍打穿紙盒，盒內物件四散，包括電池、線圈及火牛等，旁邊有一張濕透的A4白紙，紙上寫上「港警濫暴」等字。

■記者黃江奇

港警濫暴

boxing day

好波

正常人都寫黑警啦
寫港警係邊個所為？
正如大埔既民族黨放石頭一樣
邊個做呢啲野會自爆仲要咁出名

不錯

connect 中國手足

你又岩wo

手足唔會寫港警咁好聽

黑警就黑警啦，綠曱甴就綠曱甴，狗就狗啦，咩嘢港警

天滅黑警

台灣人會叫港警

港警係共式中文黎喎
香港一係叫警察，一係叫警方
手足就直接叫黑警，警甴

工賊會興趣班？

你啱喎~~~
popo 唔會自稱"黑警"....

點會剩係指責濫暴黑警死全家啦

Push

樓主pin呢個

可能政府想試水溫睇吓炸彈割唔割

唔割呀屌你老鼠

可能係認為佢地不配做軍人個班

正義之師點會黑警